[銀河戰艦又撞船]皇家馬德里球迷吹水區 (19)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Pepe (3rd captain)
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphael Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (4th captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema
10.James Rodriguez
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Fabio Coentrao
16.Mateo Kovacic
17.Lucas Vazquez
18.Mariano
19.Luka Modric
20.Marco Asensio
21.Alvaro Morata
22.Isco
23.Danilo
25.Ruben Yanez

退出高登

本人有幸與各位皇馬球迷一齊睇波，分享球隊新聞同睇法。時光飛逝，轉眼間已經過左4年時間，我感覺到自己有新目標要去追尋。雖然你我素未謀面，但能夠透過高登相識，確實係一種緣份。3年前，我開左第一個皇馬討論區就係希望凝聚到高登既皇馬球迷，今日依個小小既想法都可算係成功實現。

今後，我將會退出高登，亦唔會再開皇馬post同轉貼球隊新聞，希望大家諒解。最後拜託各位可以團結一致，有心有力既手足可以繼續將皇馬post傳承落去。!Hala Madrid！

摩佬
20/09/2015

永遠榮譽皇迷摩佬

There is only one 摩佬

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

拉斐爾華拉尼

ISCO22
就黎著到爛

B_Ingram

球王賓斯馬

歡迎留圖加入

Lm

Ramos time

真拖舟轉身

同場加映 占士世界級窩利 / 伊斯高跌盃

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

2017年4月2日 星期日 下午10:15
- Real Madrid vs Deportivo Alavés

2017年4月6日 星期四 上午3:30
- Leganés vs Real Madrid

2017年4月8日 星期六 下午10:15
- Real Madrid vs Atlético Madrid

2017年4月13日 星期四 上午2:45
- Bayern München vs Real Madrid

2017年4月15日 星期六 下午10:15
- Sporting Gijón vs Real Madrid

2017年4月19日星期三 上午2:45
- Real Madrid vs Bayern München

2017年4月24日星期一 上午2:45
- Real Madrid vs Brcelona

雲加 拖舟

皇馬 Apink

#supportjames

有無巴打 打算去西班牙睇皇馬?

#jamesout

至此，賓施馬對在西甲遭遇過的31支球隊均有入球。他在西甲總共攻入了120球，超越了攻入119球的阿曼西奧，成為了皇馬球會歷史上西甲入球第10多的球員。

如今的賓施馬體能顯得更為充沛，對比賽的參與度更高，能入球，而且不遊離於球隊之外。《阿斯報》賽後評論說：「賓施馬是BBC中表現最好的球員。第31分鐘接卡華積傳球為球隊打開‘罐頭’，而且從他的腳下產生了球隊大部分的有威脅的機會。賓施馬給伊斯高和巴爾的漂亮傳球，讓全場球迷都為他歡呼。」

準備睇馬體會對皇蘇
再睇下場皇馬對馬體會

有錢真好

屌你老母

公平咩

topic

G

好過韓畜

屌你牙禿

AGGER

皇區有迷G的不良風氣

只講事實 不加針對

南G

我會去睇對下體嗰場 不過我唔係巴打
我唔係喺官網買飛 好貴....

有米得黎有假

阿維洗唔洗咁惡
你啲質同連登一樣 我地又回家了
你自己留係度一排再過黎

我本身都諗住要買黃牛
walk in博下到有山頂飛 100歐元

我老死c華開post冇正皮 你地班假皇

渣維愛隊49000又要和波

獌狗維聽日又低聲哭泣🐶

gap皇迷返雲啦

渣維蛇等緊report坐立不安

不了
除非佢唔教練

佢死阿狗黎

我對雲加既感情太深

負皮條友🤔

龍門後的山頂位定兩側山頂？

good topic

麻煩比正皮 please

睇左陣獌 個lingard真係好廢

個球證亂鳩咁黎

係銀河廢艦牙

兩測

銀河廢艦

曼連

華仔又要抖一個月啦
中堅靠曬比比 拉膠 同拿祖了

摩佬

挽完

唔好彩傷多件既話
擔泥出場機會大增

挽你老
鯇呀

梳牙

打算5月睇主場對西維爾
有冇買飛攻略

原來西甲比賽係得華仔同金毛未入波,唔計龍門

其實賽程算唔係好密

今晚有波睇？

凌晨3點半

正
不過今晚應該唔會full team?
好快就要比下體會撚

最弊係死亡四月呢

今晚對面搶分護級+作客+沾屎正選

要輸了

對拜仁真係唔俾人雙殺都偷笑

好似阿仙奴 1:5

小學雞先玩正負皮系統

5：1大炒拜仁都嫌小啦

尋晚輸左俾賀芬咸
不過鍠應該連賀芬咸都唔夠打

朗哥我聖都時上力怒屌拜狗 大炒個陣
你地就會知我平日話拜狗正垃圾無錯

天下第一反拜大將軍

牙禿準備比人bin到變第二個笠仔了

到時 事實勝於雄辯

熱狗阿禿又搞事

積仔同阿朗聯賽仲差張黃牌就要停賽
光頭佬今場應該會擺積仔後備留返打下體會

睇機師右閘都好過擔泥佬

用拿大哥踢右咪得
上場積仔就應該拎牌啦

阿維

機師鳩斬好過拿祖啦

上次大炒係因為有76打柒哥狗

而家76帶人地

師徒對決

幫你糾正一下

其實我都幾欣賞...

你地大家都係同市洗吾洗咁講野牙

咁屌你老母

佩狗打手

Gap蛇d post耐唔耐又比人推上黎

由佢地 我看透了

你老死都有份

我決定幫手趕走佢地

呢班撚屌259

禾又推下先

做得好 要撐gap皇

自己手足 自己撐

立即推到1001🤦🏻‍♂️

皇家馬德里目前於西甲榜首領先巴塞隆拿2分兼踢少1場，周三皇馬作客誓必狂攻雷加利斯搶3分，進一步向聯賽冠軍邁進。

雞胸

飲油

我巴三冠

深夜西波+作客+冇占=3分盡失

返左鄉下拜山 上唔到網。我皇又然左場 巴加又跟全贏 今晚巴狗對西維爾 有望打和

施丹：我好希望J.洛能夠留下

有電視睇架嘛
你邊樹鄉下

不了 今年要籌錢

拜完山攰得濟訓左！

艾拉維斯個左閘Theo 傳得好勁

屌
西維爾作客本身都廢到仆街
仲要比棋靈王燈一燈
希望輸得少過PSG

馬體會妖人
打比前傳D咁爆既新聞 睇定D先

靚仔

Mk jai

我皇已有兩大型男（朗，拉）同一個靚仔（占）了

比比大哥最靚仔

盲?

你重口左啲wor老友

有D人鐘意KEYWORD/比比哩類型"佬味"重嘅人
你唔怪得人嘅

留名

冇牙朗冇卻老冇牙禿

Sources ?

睇嚟占會正選
失硬分

預計正選442
Kiko
擔泥 pepe ramos 細路
占 modric 米路 james
B9 正氣

B9 正氣

賓周馬最撚勁
利申今季迷賓迷占迷泥

雙沾雙正氣

仲有雙泥,唔係泥妖係擔泥

拖舟logic:
navas
擔泥 pepe ramos 細路
modric 米路
isco/辛
gayC B9 james
sub
65min辛仔 75min高仔 82min達仔

米路個位出高仔

識貨

米路上場休左 今場肯定正選
達仔有冇機會正選呢

正選達仔 馬撚後備啦屌 光頭佬出夠賓周未

摸奶達

比比要休息 應該出拿祖
伊斯高留力打下體

占

4月底舉行的西班牙國家打吡次回合，日前率先敲定球證人選，由年輕判官靴南迪斯掛哨應戰。

4月23日，皇家馬德里將主場迎戰死敵巴塞隆拿，合演西班牙國家打吡兼西甲冠軍前哨戰，官方公佈將由34歲的靴南迪斯（Alejandro Jose Hernandez Hernandez）執法。

充滿爭議的靴南迪斯今季曾執法巴塞對貝迪斯，判了一記令人莫名其妙的詐糊，導致巴塞失掉兩分；上季其中一場國家打吡，巴塞主場大戰皇馬，靴南迪斯把加里夫巴利的入球判處無效，同樣引起巨大非議。

今季是靴南迪斯第4年執法西甲，累積85場比賽經驗，過往處理皇馬的賽事共13場，成績是10勝3負；過往處理巴塞的共8場，成績是4勝2和2負。

Hernandez Hernandez

次回合對疤狗
個球證係上季國家打比吹走左我聖頂贏艾巴果球
雖然今季疤狗對貝迪斯都有球過晒白線比佢吹走

據《足球市場》報導，祖雲達斯對皇馬陣中的哥倫比亞球星占士洛迪古斯非常感興趣，並稱，在西班牙媒體方面已經非常肯定祖記與皇馬進行的接觸。西班牙《OK DIARY》透露，皇家馬德里即將收到祖記對J.洛的報價。

原來貼左，自

即係唔係偏幫邊邊
而係個球證本身就係on9

比比同皇馬的合約將在今年夏天到期，但是目前雙方卻一直沒能達成續約協議，前段時間西媒也爆料比比今夏有可能轉投中超球隊華夏幸福，並表示華夏幸福願意給比比開出1200萬歐元的年薪。

不過據《馬卡報》報導，為了能夠出戰2018年的世界盃比比已經放棄去中超踢球的想法，而目前和他走得最近的是來自英超的曼城以及法甲豪門巴黎聖日耳門。

續一年啦屁

如果曼城真係簽屁屁 個咩奧達文迪分分鐘真係黎皇

傳拖舟想收翻華利祖喎

華利祖好過買人

kiko上場先正選完
今場再正選keyword邊有時間緩衝熱身呀
就黎打大戰WOR

呢個真，佢夠後生，又係西班牙人

直接大戰用kiko

無可能
光頭佬記者會話keyword是no.1

新嚟嘅留個言
其實Kiko打得唔錯，
Keyword狀態又麻麻
的確可以考慮

唔好諗咁多啦

睇完對艾拉維斯，個人覺得其實兩個啲企位都...

係衰矮
岩岩睇佢aerial duels won% 仲衰過拿祖 得47%

唔會啦大戰中場肯定卻摩米

可能用嚟做plan b呢

黎緊幾場大戰
起碼出一場伊斯高啦屌
唔係既話實走

Google完 同拉膠差不多高

即係經驗唔夠
拍華利尼咪算囉

拉膠唔高 但彈跳和預判屈機

睇嚟左閘最佳人選係買巴黎個kuzawa
咁就可以成條後防線都有個華字
古沙華 華拉利 華利祖 卡華積
拿華斯

90+係謝斯

華西個gaya仲好

老老豆豆
摩迪哩排D狀態仲衰過KEYWORD
(雖然打唔同位好得比)
比我我寧願打下體出卻米伊
伊斯高本身跑動範圍大
而且又守得又扭得
破陣打下體一流
完全有晒摩迪嘅特質
我寧願伊斯高輪換摩迪
摩迪打歐聯算啦
佢歐戰經驗的確豐富
同埋要錫住摩迪子先得架
場場大戰都話摩迪打撚死人咩

[西到完場] 雷加利斯 對 皇家馬德里

wait me carry

kiko夠手長都叫補到飛
keyword又矮又企錯位
主場對拿玻里insigne個球真係笑死人

仲有西維爾果球

佩狗今年出師有名

希望唔係古圖

我不如叫返卡斯黎守

卡斯加拖帥
兩大老屎忽

個邊皇狗想要ddg 佩狗為左連任可能all in

ddg已經係我地既人

咁多負皮

因為你

迪迪仔都唔差，只要唔使用卻老換

今晚又撞船

出占+擔泥，唔撞都難

右路放題

係櫃桶底搵返件衫出黎
希望訓醒見到皇馬+3分

印歐聯章 好dump本

自己又唔推

西班牙《馬卡報》打出了「施丹的難題：堅持433，還是為BBC打造新體系」的標題，並表示，媒體早已警告過，在目前的狀態下，球隊是無法把433陣型踢好的，球隊需要變一變。表面看上去，要想把這麼多球星都塞入陣容，皇馬只有433陣型可踢，但是施丹無論如何都要變一變，至少要給鋒線三叉戟足夠的空間。

Ching 呢件假野黎wor

係 平時冇龍打個陣 著黎踢後衛

屌

唔好屌 大家都是皇迷 一齊支持皇馬贏波

有得咁比？ 一個打皇 一個唔係

寧願ddg都唔高圖

好想叫春

講起navas

我認為巴西雙閘放題路今季有份打沉navas

點一眼睇到假野

3:30 不了

覺唔覺isco好撚勁

控波拍得上全盛小白

大家咁話 聽日番12個鐘

盤扭控 isco而家全盛 接近世界最強
我諗唔到有邊個可以話勁過佢

仲要小白都回回地塘

根據以往經驗 開波後又會見到你live post留名

想book機票去屌奶星

第二個G_Bale_11黎架話

新主場已入 得閒幫手update番post頭

真禿迷

有錢

踢好d波啦屌你

夏神？
夏神仲要有埋速度

隔離巴塞勁到 雖然西維爾作客出名廢

330 真鍠迷

一陣見

疤狗重返榜首了

雖然對手弱
但輪換十個都然到
迷拖了

沾屎 學人發脾氣

好快踢番起

莫拉達又贏

聽講球王占又入波
朗聖皆下品
唯有賓占高

失第一球擔泥龜速跑入中間做乜鳩
屌奶星呢條傻鳩真係弱智

搞笑一流

改判左達子hat trick

達仔帶帽都唔夠賓周一場入一球咁受人注重

下場繼續賓周正選

達 達 達達達
達達達達
達達

條後防執柒左佢啦

左右閘放題
中場患得患失

以進攻代替防守

其實拿祖都係散住步咁入去
當然擔泥責任就大好多 不過拿祖都
反而拉膠尋晚踢得幾好

迷沾狗

追post望到棋靈王依句即刻明點解人地對老西輕鬆八分鐘入三球

原來琴日有波踢

假皇

食埋面包好返工喇阿維

一起身見到皇馬贏波

幾多場冇clean sheet呀

假衫可恥

clean shit

1

Keyword呢

keyword有兩球解圍都係得啖笑

講左幾多次巴西放題孖寶唔可以一齊出

拿大哥 達子

沾屎

放題雙路

Go mu la diu

躝啦 仲留係度做乜鳩啫

仲要係換isco入黎

來自西班牙《足球先生》的消息，一旦哥倫比亞國腳占士洛迪古斯選擇於今夏離開皇家馬德里，銀河艦隊將選擇引入利物浦中場古天奴頂替。

又想同疤爭？

買黎又唔會正選 買黎做乜柒

望番HL 尋晚占士last助攻達仔係死球傳得唔錯 腳入球就gap王落場踢都入到啦

皇馬對萊加內斯的比賽後，正選上場的阿辛斯奧獲得了媒體一致的讚譽，《馬卡報》給他打了全隊最高的三星，比上演帽子戲法的莫拉達還多一顆星。

負碌

伊斯鳩識唔識開呢啲波啊？

已經代你班垃圾講咗啦 你地可以休息

suu仔好波

咁都有位入

提起阿辛斯奧，更多的畫面是他細膩的短傳，而不是在開放空間的衝擊力。這並不奇怪，這位以荷蘭球星雲巴士頓的名字（馬克）命名的球員，在很多人眼裡都是施丹的翻版。在自己的房間里，阿辛斯奧貼著施丹的海報，在球場上，他也經常做出漂亮動作，包括模仿「馬賽迴旋」。施丹也看好阿辛斯奧，是法國教練向皇馬主席佩雷斯說明，不應該再將阿辛斯奧租借出去了。

新拖舟

佢除左識開死球仲識做咩
走去右路又乜都做唔到
辛仔 細路 高仔條左路幾生

迷拖 識撈
快D幫拖帥含 長踢長有

偏偏死球係我皇入球來源之一

卻老 魔笛 伊斯鳩唔識開咩

屌你老母
關我撚事 咪再講我

有次拉莫斯絕殺好似係伊斯高開角球

新皇報到

好多摩迪

用開左你做例子

法國我占好高效

係牙

佢地冇個係主左腳

辛仔

呢件野成季兩場好波，其餘時間出佢=踢少個

迷辛

高仔係打反擊可造之才

辛仔其實都好快

踢走沾士哩d唔識扭冇速度控波控到甩腳就perfect
到時要反擊有反擊
要死球有死球
開死球搵卻仔摩迪伊斯高已經夠
不過如果可以賣多d波衫
我都唔反對沾士留守飲水機

高仔尋日有球後半場比兩個夾住仲要死hold最後失埋好危險

仲有幾年時間比佢跟摩迪學野
放心啦

下個post留返比我開ok?

No 我唔想咁快崩盤

不了

可能佢想燈呢

出去公海燈

話說我開po既日子 我皇未試過豬波（好似係）

勝在夠後生

皇迷燈力測試

有冇手足覺得占達連線超好丁

覺牙ching

希望你真心迷途知返啦清☺️☺️

不了 我要睇賓周

你唔覺咩

皇家馬德里教練施丹在周三對雷加利斯賽後表示，對球員失去集中力導致連失兩球感到憤怒。

唔會再有人買了

做乜又有人細妹俾人搞大肚

我懷疑今季阿朗咁少入波係忽機司傳染
機司88分鐘的波的得好瀟灑
最後一腳竟然

皇區高汁會然=me

雖然達仔帶帽係好事
但完全唔明最後嗰球點解計達仔入

大家好
feel到反占開始比占士征服

ur name

駁唔到

Feel到迷沾開始比新金童征服

狗黎講算係咁啦

一野頂左落隔黎條友個頭到

禿頭猩猩=u

古迪接棒光頭佬

Raul Guti Raul
大哨係咪都返左黎做印象大使

碧咸都好似係

刷左咁耐存在感
有冇其他皇迷認得我

無乜印象 快D去做件驚天地泣鬼神既柒事啦

呢樣真

49000

刷左咁耐存在感
有冇其他皇迷認得小妹我

是咪有咩5會

no

Go 中國 la diu

結衣BB

各位皇迷請認住我
賓周馬同拖舟嘅化身
法國光頭佬

學笠仔

儘管占士與伊斯高在場外份屬好友，但亦難掩兩人在皇馬隊內是最大的競爭對手這個悲慘事實。由14 年開始，他們的爭奪戰已經持續了好幾個球季，由最初伊斯高漸露頭角、到占士深得安察洛堤重用、再到近季伊斯高贏得施丹垂青。不過，隨著近日皇馬與伊斯高展開續約談判，這沒完沒了的鬥爭似乎終於要迎來終結。

近季皇馬在施丹麾下，戰術風格明顯與以往有所不同，伊施高或占士都不再是球隊的主力中場，反而被施丹視作後備奇兵。今季伊施高和占士分別只曾在各項賽事正選上陣 16 次及 13 次，上陣時間為 1361 及 1063 分鐘。明顯地，這些數字均未能令兩子滿意，甚至多次表明希望獲得更多的上陣時間。
據報導，伊斯高在續約談判期間明確表示願意留隊，但前提是施丹承諾會給他更多上陣及正選機會。現時伊斯高在同位置上的競爭對手有阿辛斯奧和占士，然而，阿辛斯奧已被皇馬標為不借不賣的超級明日之星。因此，皇馬要給予伊斯高更多的上陣時間，就只能夠把占士賣走，反之亦然。這將逼使施丹及皇馬高層終於要作出抉擇﹕究竟是留占士，還是留伊斯高？

不過，根據施丹今季的用人排陣，留下的人很大機會會是伊斯高。儘管今季兩子的上陣時間相差無幾，但其實每當面對強隊，施丹大多都會起用伊斯高而非占士。即使占士獲得難能可貴的上陣機會，施丹也會在下半場第一個換走他。

昨日對雷加利斯的比賽亦証明了這一點。儘管占士被安排出任正選，並且在 15 分鐘就為皇馬先開紀錄，他仍然逃不過被施丹換走的命運。下半場 72 分鐘，施丹就收起了占士換入伊斯高，這使今場表現不俗的前者非常生氣，被換走時並沒有跟施丹握手，更一拳打在後備席的牆上發洩。

ISCO OUT!

留下的人很大機會會是伊斯高。儘管今季兩子的上陣時間相差無幾，但其實每當面對強隊，施丹大多都會起用伊斯高而非占士。即使占士獲得難能可貴的上陣機會，施丹也會在下半場第一個換走他。

Happy

對廢隊都唔忽占屎踢全場
守飲水機啦

希望光頭佬快D叫佢躝

皇家馬德里前鋒艾華路莫拉達在周三對雷加利斯的比賽上演帽子戲法，但其中一個入球被傳媒質疑其實並非他所射入。

皇馬周三在收起「BBC」3位主力的情況下，憑西班牙國腳艾華路莫拉達（Alvaro Morata）和占士洛迪古斯2人包辦所有入球，以4:2輕取升班馬雷加利斯。其中莫拉達更「連中三元」，這位射手賽後更根據球場上的傳統，把比賽用的足球帶走留念，莫拉達及後更在社交網站，上載了這個附有隊友們簽名的足球照片與球迷分享。

不過有外國傳媒指，莫拉達的第3個入球根本與他無關，嚴格來說他並沒有「戴帽」。當時是下半場開賽3分鐘，莫拉達接應J洛開出的罰球頭槌攻門，從慢鏡頭來看莫拉達似乎並沒有碰到皮球，極其量時輕輕擦過，根本不是直接攻門，若果不是對方的隊長馬田文度雲尼「幫幫手」，以一招攔網式用雙手把皮球拍入網，莫拉達肯定無法製造今次入球。

足球已袋 理撚得你

等疤狗落後一球就出去吠下
等反cup再笠水先

其實沾定擔泥今個暑假有需要躝D？

Both

Together back Porto with Pepe

u19有咩勁人？

入100粒都係後備替賓周嘅啫
是但啦

早兩日去左睇馬體會
唔知係咪週中夜晚波關係 好多本地人氣氛好過皇馬主場好多
同隔離位啲本地波牛有傾有講 佢地原來麻麻地加美路 好似我放題路咁 會boo佢

途中仲比佢地發現左我係皇迷 但無乜野

識西文

今季，夏薩特的表現在干地的麾下，再次活躍起來，在出戰曼城的賽前，這名比利時中場已為車路士於聯賽上陣過27次，共貢獻11個入球和5次助攻，絕對是藍軍的進攻主力。

隨著占士洛迪古斯、伊斯高等球星或於今夏離隊，皇馬正好能夠騰出空間，讓夏薩特加盟，使其成為「BBC」組合的最佳支援，甚至是取代C.朗拿度、賓斯馬或巴爾的位置，成為主宰銀河艦隊進攻命脈的大將。

永遠都係賓周又然 達仔又豬

G bale 同 G_bale_11有咩分別

佢地係基

2個都係禿

皇馬係FACEBOOK POST左條片係C朗搣LV粒lin

之前睇過

左邊係笠仔

個小妹妹係我

費高都係

又搣
次次喺球員通道都搵人粒lin嚟玩

兩底線係另一位迷聖手足
真 G_Bale11 只此一家

G bald呢

沖涼嗰陣肯定瘋狂互搣

華拉

RM_G_Bale11
又邊位

我囉屌

淨係記得你係G_Bald11

食屎啦迷占狗

作客4-2擊敗萊加內斯，皇馬繼續領跑西甲積分榜，不過J.洛被換下場之後的憤怒，成為新聞記者會上的主要內容。

施丹對此表示，「我還沒跟他聊起這個事情，當一名球員想要踢滿90分鐘，表現出憤怒是很正常的事情。」

「這件事情已經發生了，僅此而已。他踢得很出色，我對他的表現很滿意，我沒有針對J.洛，恰好相反，我很欣賞他。」

「的確，他在球場上的時間不夠多，但是他有攻擊性，十分努力。」

巧串(;´༎ຶД༎ຶ`)

啲名撈到好亂

冇左BBC前面走位 前插好似仲順

其實朗哥轉左型的話
我寧願打442
BALE左邊
C朗正前但偏向自由人個隻前鋒
不過咁樣我地條鑽石中場人馬出唔到
一場只可以出2隻中場中
除非442(其中一隻影鋒黎)
即係好似下打下體咁

馬些路
馬些路路 舊登會員

G_Bale11 舊登會員
G_Bale_11

我有時覺得可以出D奇陣用盡D中場
唔洗咁限死自己

Guti

禾刀系舊登會然牙

其實咪用返下體會個442,4個中場中打4個中場,唔洗咁限制要有傳統邊路球員

光頭佬淨係識兩邊傳中

雖然如果冇翼都仲有我斬

如果要朗正前 一定唔可以撘b9先
佢係葡萄牙咁勁都係個前鋒成日同c7前後換位 自由度大先踢得勁

所以要賣埋監獄 打442 搵多件好似霉拿個類 攻擊強又走位勁好番黎 但唔會係軌個件

買乜鬼野
有ISCO咪得囉 4411 好似對馬體個場咁

不過最緊要清除班癌細胞 擔泥 ，沾算? Easygo22 同屁 我覺得要留

其實成隊都夠哂人 即使賣走沾屎同擔泥都唔洗再買 防中回收洛蘭迪 左右閘後備拿祖客串(大前提班中堅唔好輪住傷 ) 不過當然買多個左閘/右閘後備會穩陣D 前鋒賓周可以收皮 比C7打正前 轉陣踢 442/4411

FF

癌細胞

今年拿大哥客串到西甲出場時間第六

Source :

露露

睇死聽日又係果三個中場+bbc

伊斯高

出BBC = 豬波

出親占士都有入波助攻
光頭佬真係好仆街

Bald好似都唔夾咁

躝啦沾屎

出我阿婆都入啦

沾屎要靠個新金童助攻先有波入 知唔知醜架

上場收咩人下場出咩人

光頭佬best 11
benzema benzema benzema
benzema benzema
benzema
benzema benzema benzema benzema
benzema

達仔成日都要靠占士助攻
廢到
我賓就唔同
自己搵食

伊斯高死25仔唔續約就躝去意甲啦

走啦哈美斯

對弱隊輪換先出

拖舟最想要十一人

Lloris
唔知 Varane Laporte Theo Hernandez
唔識 唔知 唔知
嚇到我 Benzema 樂天 馬斯亞 馬素爾

刷靚個數據賣貴D

占士洛迪古斯日前因不滿教練施丹提早將他換離場，爆粗怒罵後者，但施丹表示不會對此介懷，在球隊周末大戰馬德里體育會前驅走負能量。

係驅就驅得徹底啲

笑撚死人啦果球og當左係達仔咋
唔係你隻沾連助攻都冇呀

冇都仲有一入波

沾屎要靠個新金童助攻先有波入知唔知醜架

嚇撚死我 以為幫占士驅走負能量
以為佢有得落場

其實占士洛迪古斯首季表現合格，上陣46場射入17球及交出18個助攻，贏得球迷的掌聲；正當大家認為他完美取代了迪馬利亞的位置時，他第二個賽季在皇家馬德里表現便有下滑的跡象，上陣32場射入8球及交出10個助攻。他在季初受傷是其中一個原因，但他復出後狀態大不如前，加上場外操守成問題，先與賓尼迪斯鬧不和，後又在場外駕駛超速，紀律問題已令球會的高層大為不滿。

沾屎已經係曼聯既人

占士諗好去邊間未

寫好哂反占會然個名了

睇過

寫迷沾好D 慳返D時間

不迷不反

高汁會然：

1. ON撚9
2. B_Ingram😑
3. James_Rodriguez

U are hot

1.ON撚9 與 分身

係咪有誤會

Mo

唔好搞笑ok？

其實第一季都唔覺得完美取代迪馬

露露改英文喇

想象下迪馬咁撚肥唔識帶波

第一季嘅占士真係勁到癲

食雞胸食到癲

記得占第一次入波
就係超級盃和左馬體會
下一回合仲輸鬼埋

馬德里體育會教練施蒙尼原來是皇家馬德里主場剋星，事關據過往數據顯示，馬體會在施蒙尼帶領下，在班拿貝球場取得75%的西甲積分，而在所有賽事中，取得差不多50%的積分。

駁唔刀

黃金左腳

屌奶星，原來仲有場華西
到底要失幾多分

搞掂頭4場先算喇
場場要地獄式

每一場西甲中間都有垃圾畜拜狗比大家抖下

阿頹好自信
天水圍皇帝

唔係我自信 係拜狗垃圾姐

以上反拜言論不代表所有皇迷立場

鳩白係雞係公廁

渣維

可唔可以每一個言論都利申一次
你知公海唔追post

之前有 而家無

BTW 我準備出去開post笑鳩拜狗了

佢每次都之後補返

艾華路莫拉達剛於聯賽為皇家馬德里上演帽子戲法全取3分，即有人炒熱早前車路士主帥干地有意跟他再次合作的傳聞。不過這名西班牙射手十分顧及皇馬迷的感受，稱自己沒收過來自舊帥的邀請，因對方只有他舊電話號碼。

莫拉達在皇馬表現不俗，但始終難以從BBC身上搶得正選之位，故一直有傳他將轉投車路士，與在祖雲達斯時代的舊帥故劍重逢。不過莫拉達就表明自己對轉會沒有興趣，干地亦沒法跟他連絡：「如果干地有找我的話，他一定只有我的舊電話，因為我什麼都沒收到。他不會有我的新電話，最重要我在皇馬過得很好，現在我不時有入球，感覺到自己是陣中重要一員。」

莫拉達

公海D垃圾剩係識CAP一兩句

客套說話味

之後閃電被賣

皇家馬德里中場艾斯高說，自己一心一意留在皇馬，絕對不會考慮轉會巴塞隆拿。

西班牙國腳艾斯高最近被傳出離開皇馬，甚至巴塞是他可能的新東家，不過這位中場堅決否認此事。

為了否認傳聞，他更在Twitter上發文表明心志。

咁續約未

渣維放工就早啲返屋企煮飯比老婆食喇
成日9up

扭屎忽花就走啦

雖然皇馬在進攻端火力強大，已經連續51輪比賽取得入球，但是總是失球的問題，成為球隊的一大頑疾。皇馬上一次在各項賽事的作客比賽里零封對手，則是去年11月19日，皇馬作客3-0馬體會。

《馬卡報》指出，施丹必須解決皇馬的防守問題，因為接下來皇馬將面對馬體會、拜仁以及巴塞三大強敵。

我係佢老婆 唔撚得牙

3-0艾拉維斯呢

作客比賽喎ching

躝

大家揀keyword 定kiko聽晚正選

ben chow ma最撚勁

keyword
拖舟點會無啦啦轉人

bbc
卻摩米
馬拉比積
keyword

肯撚定咁出

伊斯高
kiko

Simeone: "I expect the BBC & Isco to start. They'll have more possession if he plays instead of Casemiro."

傻豬黎既

邊有可能會見到伊斯高架姐

Sumjin

唔好互射呀

我係女

Sad but true

我自己FF
達仔 C7
Easy goal 高仔 米路仔 摩迪
馬些路/拿大人 拉隊 比比 積仔

都唔係無機
根據施丹既輪換哲學
可能諗住對拜仁先卻摩米 對馬體就出isco

對下體出ISCO咪

大戰光頭佬會唔出米路?係無可能既事

佢會出isco我幫所有手足含都得

出晒粘屎

唔該對下體用返上年11月個場嘅攻擊線

ok

結左婚幾耐

米路再上一場抖左
摩卻上場抖左
肯定為左今場啦 隨時場場大戰都係卻米摩正選呀
輪換只限於非大戰

bale個態咁差
唔出佢出isco仲好

今日我支持

燈到有既話 你含到雪雪聲都似

心掛掛去植髮

岩
4312
Isco打攻中位應該有奇效

靜啦祖狗

C7有D希望既

Sad 我皇

蛆狗今次贏唔到疤 報唔返仇會比人笑

我皇對疤拜下體win哂我一世反占 幫耳屎鳩含撚！！！

Cap左

好，我唔怕，從來唔笠水

粒呀

然到先算啦
一陣兩場豬鳩晒 水都唔洗笠

3場

睇漏個拜字
咁應該係4場

聽晚就已經完左啦

第一關已經過唔到左
迷James真漢子

4月全勝到 我認結衣係G

跟

我都認結衣係G

唔輸我都認啦

你返工撞過？

屌你食屎啦鳩白

段野既意思係咪米路廢

你本身就係 笑乜

我不是G

你是南G隻狗

跟 輸唔輸都認

gun

笑撚死

韓G隻狗

南珠是女神

四場全豬
雞胸結束

綠豆號岀動未

今晚又到我朗carry全隊既時候

有無手足用開an機睇西波？有無用開既link？

on99王有

今晚有分袋已經要還神

地獄中嘅地獄賽程…

垃圾皇贏到馬體會同巴塞，送出班拿貝手信一份

已經潛左水

咩嚟架先

今晚已經收皮了
BTW 我想要

可惜送唔出

我5月先去
絕不粒水走數

LM睇送唔出，積左成堆蘇芬莉牙

咁我同你收左佢

Q: 占士的未來?

天空體育guillem balague：
曼聯和利物浦想要他，如果在這兩家裡選，曼聯有優勢，因為占士的經紀人是文迪斯。但是也有意大利球隊有興趣。可以確定的是，皇馬想占士離開，占士在考慮自己的選擇。

Q: 伊斯高的未來?

天空體育guillem balague：
伊斯高很大機會留隊。施丹和皇馬都希望他留下來，如果伊斯高簽了合同，這會讓他成為隊中高薪的球員之一。

Q: 夏薩特會來嗎?

天空體育guillem balague：
皇馬想要夏薩特，而車路士無意出售他，因此這不會發生。

等睇拖舟又出433失分

文員維

可以確定的是，皇馬想占士離開

開心

無夏神

你條J無左？變左紅字既？

在被換下場後，占士表達了對施丹的嚴重不滿，他罵道：“屌你老母，一場比賽也不讓我踢完！”

不過，西班牙《馬卡報》報導，施丹在這件事情上表現得很大度，法國教練依然保持當球員時的心態，他能理解占士的心情。施丹不想與球員產生矛盾，只要賽事在進行，他就會一直支持球員，當然賽季結束後要做什麼樣的決定又是另外一回事。

而球會方面則對占士存在疑問，一些人高層認為只要上場時間能保證，那麼占士可以恢復最高水準，但他們也表示，如果占士的足球沒有延續性，那最好的辦法就是將他出售。

現在唯一清楚的就是在賽季結束前，占士都應該繼續為球隊做貢獻。皇馬要競爭兩個冠軍，占士是可以在最後階段發揮決定性作用的。施丹和球會的其他人都是這麼想的。

如果雞胸但係換黎粘屎離隊大家收唔收貨

雞胸就預左 沾屎肯走就梗係好啦

[皇區][烚定雞胸] 皇家馬德里 對 馬德里體育會

賓周馬個數據真係呃到好多唔睇西波皇既人

靜喇阿維

今日洗唔洗陪老婆行街

唔洗 我都唔出街既

西甲勁旅皇家馬德里的「地獄四月」由今晚主場鬥馬德里體育會一場打吡揭開序幕，在對方過去3次到訪班拿貝均全取3分下，領隊施丹今仗精銳盡出，力求破除這個魔咒之餘，亦要力保於聯賽榜的2分優勢。

你真係結左婚？

阿渣

屌你今晚咁早既

有冇女

偽毒發現

me

牙gap做咩轉性 死基佬

矛

凹仔

有鳩的妖魔

點解你咁講你老婆

阿維好波

IT 狗

u同月狗磨豆腐啦

好

月=熱

G_Bale11

熱：月，禿
阿：施華，笠
獌：維
鏝：on99王

仲有冇補充

對下體同疤狗 和波算啦 唔好咁搏

輪到你話事咩

然來牙維系真皇

本性難移
又係改quote

獌：維

皇家馬德里教頭施丹說，自己雖然執教球隊，但也不敢去想像太長遠的未來。

施丹去季接替賓尼迪斯走馬上任，幫助皇馬拿到球會歷史第11次歐聯冠軍。

現時皇馬在西甲領先巴塞隆拿兩分，在歐聯8強則遇上拜仁慕尼黑，兩條戰線都非常重要。

不過，皇馬首先要在今個星期六的打吡大戰遇上馬德里體育會，施丹說現階段非常關鍵，根本不敢想像未來。

「我也明白帥位不是很穩固，我未有去想來季應該怎麼樣，首先要做的事情是完成今季。我很清楚皇馬，知道執教這支球隊意味什麼，不管是好還是壞的方面。無論最終結果如何，我已經準備好了。」施丹說。

施丹說自己不會想得太多，只想好好應付比賽：「我只能夠想好如何應付下一場，這個態度應該是我執教到最後一日都會有的原則吧。大家都以為馬體會是側重防守的球隊，事實他們全隊都很清楚怎樣踢足球，今場比賽90分鐘一定非常激烈。」

想走人

好想做愛

歐聯出局+西甲二弟

隨時準備好比人炒
BTW 拖舟教得算係咁

經驗唔夠就要上馬
算係咁啦
不過佢師父就

今晚唔好輸唔好傷就ok
Hala Madrid

佩狗喜怒無常 可能會突然炒人都唔奇

皇家馬德里近期走勢強勁，聯賽5連勝，球隊的成功除了良好個人質素外，施丹亦適當利用輪換政策，令球隊全民皆兵，讓「BBC」以至莫迪歷及卻奧斯都得以休養生息外，更能激勵替代球員發揮高水準，盧卡斯華斯基斯、馬高阿辛斯奧、艾華路莫拉達都有佳作，皇家馬德里可用的兵源更多，戰術變化更大。從狀態來看，稍讓人不放心的是門將基羅拿華斯，近期失球更多，連帶信心亦受影響。

馬德里體育會走勢不錯，聯賽5連勝，兼只失1球，充份利用到球隊防守穩健、進攻效率高的特點，即使攻勢不多，場面不佔優，也能取得勝利，甚至連左後衛菲臘路爾斯一樣有良好入球能力，頻頻取得士哥。比較令人憂心的是，奧斯華度加坦及加美路仍然受傷，未知能否上陣。儘管托利斯近2場有3個助攻，但始終都是基沙文拍加美路的法國進攻組合，更具殺傷力。

兩隊對壘，很難期望會踢得開放，互相對攻，但肯定張力十足。近6次交手有3次打和，入球也偏少，相信今仗也是相似格局。

香港時間4月8日消息，國際足球歷史和統計聯合會（IFFHS）近日通過官方網站發佈了最新一期世界足球聯賽排名，西甲聯賽以984分排名世界第1位，哥倫比亞甲級聯賽排名世界第2位，法甲聯賽排名世界第3位。中超聯賽以411.5分排名第36位，較上期提升20位，在亞洲聯賽中排名第3位。南韓K聯賽排名世界第18位，亞洲第1位。沙特阿拉伯超級聯賽排名世界第28位，亞洲第2位。

國際足球歷史和統計聯合會（IFFHS）是一個得到FIFA認可的足球數據統計機構，該機構發佈的世界足球聯賽排名每兩年更新一次，本期排名採集的數據起止日期是2016年1月1日到2016年12月31日，共有80個國家的聯賽入圍。該結構官方網站中稱西甲聯賽是世界上最強的聯賽，擁有皇家馬德里、巴塞隆拿、西維爾和馬德里體育會，西班牙球會在所有洲際比賽中排名第1。哥倫比亞甲級聯賽排名第2位（2012年排名第21位，2014年排名第9位）。

法甲聯賽排名第3位，德甲聯賽排名第4位，阿根廷甲級聯賽排名第5位，英超聯賽排名第6位，巴甲聯賽排名第7位，意甲聯賽排名第8位，比利時甲級聯賽排名第9位，土耳其超級聯賽排名第10位。墨西哥甲級聯賽排名第11位，奧地利甲級聯賽排名第12位，荷蘭甲級聯賽排名第13位，葡超聯賽排名第14位，捷克甲級聯賽排名第15位，塞浦路斯甲級聯賽排名第16位，巴拉圭甲級聯賽排名第17位，南韓K聯賽排名第18位，希臘超級聯賽排名第19位，俄羅斯超級聯賽排名第20位。

西甲

巧京豬波呀 結衣bb可唔可以比d溫暖禾

J埋今日好喇

諗起牙朗今日將會比人mark到波皮都冇得掂就興奮

巧牙

佢話你係雞仲俾溫暖...

呢位巴打去完日本有冇手信比禾地

俾對面撚狗咁撚

佢話係就係咩
你先係雞

贏同和就吾係g了

點解會知 我有係度講過？

fbi is watching u

去左日本邊樹玩

大阪

帶左結衣返黎
不過佢淨係屬於我一個

分比大家玩下

又去呢啲地方 去到悶
諗緊去沖繩

都好嘅 去散下心

係咪會資助我

丹爺今晚牙朗上身

第一次去日本 黎緊想去北海道

凍撚死

傻嗨 夏天就到 趁早去南部地方好啲

調轉左 係牙朗上丹爺

唔識游水去沖繩有乜做

我老婆係沖繩出世
我間中要去探佢屋企人

咁岩既 我老婆都係 希望唔係同一個人

成班FF狗

沖繩女巨人

我老婆又係wor 大家真係有緣

帽事既

我識左女網友又係沖繩人

我老婆係日本做演員
唔方便公開佢係邊個

靜喇你

收皮啦

棋靈王快D出山燈燈佢

反陣

馬體個勢近期好撚堅喎 皇馬頂唔頂到呀。成日失波
輸0-2/1-2

想放人飛機 睇皇

已買皇馬上盤 thx

thx

坐和了多謝棋靈王出手

潛水艇普通艙$50 頭等$80
10點出發

頭等預留一位

好在我有私人艇

坐監啦你

原來棋靈王一直有mon post

啜啜

啜臭g

死臭雞都迷

對於球隊的輪換政策，施丹表示會繼續堅持：「我們還有9場比賽要踢，對我來說，每一名球員都非常重要，不僅僅只是BBC。挑選比賽的陣容並不是一件容易的事情，只有到了賽季結束後，我們才會知道將來會發生些什麼。」

對於上輪比賽C.朗拿度的休戰，施丹表示：「C.朗拿度的休戰我們並沒有具體的計劃，但是事先我們和他（C.朗拿度）商量過了，球員們知道我們要做些什麼，他們都很聰明，他們也都接受這點，因為這對球隊時有好處的。C.朗拿度在訓練中的表現非常好，他已經做好了比賽的準備，每場比賽他都想入球，他讓我們充滿了動力，也給其他人傳遞了力量，因為他總是充滿活力。」

今晚邊度睇波好

Lkf 7s之後多女
加上馬德里打吡 正

睇完牙Fred睇皇馬

收到風
今晚中場正選真係老卻 摩迪 米路

收到風 鋒線係BBC

收到風後防係 細路 拉膠 比比 積仔

收到風 教練係光頭佬

教練係佩狗

今晚出isco唔出是但一個b
我一世迷拖

靜喇

yes

10點開波
幾點潛水好

下半場 聖>isco

10點3開 10點半應該要上晒船了

收到風防中係渣維牙朗素

比下唔好串師弟渣維

阿維 我幫你頂住 你死先

又笠水

屌你老母 個陣真係無驚喜

呢個真

winning eleven

到時輸就唔慌唔驚喜

拉膠比比互毆派膠
拉華斯摩迪繼續低潮
賓周散步
C朗鳩射
禿猩隱形
細佬超大力鳩斬
卡斯米路後場助攻
腳臭斯瘋狂傳後
卡華積鏟人十二碼

全部都有畫面

擔泥, 占屎, 高仔正選踢下體會

收到風朗哥又hat trick

阿朗個球童比阿朗嚇親

光頭佬 棋靈王我屌你老母

拖帥我屌你老母

又收皮

無眼睇 都唔知踢乜撚野

有一分都執到 仲要靠比比 比比再傷出埋

屌你老母棋靈王

屌你老母乜撚野事呀

C朗今場好耶耶托尼FEEL

自爆囉

先開紀錄都可以做d自爆式換人 拿祖就算 比比傷一定要入佢

但係後面出isco但收腳仔 ?

80分鐘收bale但係你出機師做乜撚

仲有10分鐘你仲想入乜撚野波呀 ? 你有無睇錯分牌呀光頭佬

施丹睇黎要執定包袱俾佩狗趕走

唉 12點半望下拜仁個勢點先

到時歐聯打算落500蚊 主客其他

根本入完一球應該即刻繼續攻啦 屌 但靠巴利同賓周攻條毛咩
到最後又換機師 死爆爛爆又爆唔到

場場都係咁 換人換到成67咁

學足佢師父

次次都係光頭佬自己禁停d攻勢
搞到最後失分真係攞黎賤

今季好多場都係輸佢don9換人
換完中場失勢 比人入波

出isco係想cool好個波
至於機師 應該係想出個氣袋助攻助守
我睇得明光頭佬想點
要怪就怪點解失波個球會任人搓到入去

對疤果場繼續勝利11人輸撚埋佢啦屌

有無手足一齊集氣g持馬拉糕

CBI
KJ
C
MRPC
N

我其實想睇一次呢個陣

不了 番工

自己都未顧得掂

連角球都唔識博 去食屎啦機師
又唔係唔知自己隊下下最叻燒味

見到條賓周就嬲，淨係識駁腳同扭失波，都on99

場場都見到機師真係好躁 出佢唔見得好過出bale
433唔work個陣都唔識變通下

朗 達
伊
卻 摩
米

我都好想見

完全唔會針對臨時情況變陣 改打法 同換其他人 好撚死板

今場真係冇人幫佢
想佢點
個個一扭幾咩
失波又唔算多
係中場斷晒層佢先做唔到野

有一球係左邊底線搵唔到人傳
要傳番去中場

最尾仲要腳軟斷埋最後一個攻勢

換親都比人入
佢下場都keep住咁換

拜仁光速入波

拜3分鐘已經1比0 對緊多蒙特

垃圾皇應該輸5球以上 到時live post都唔敢入...

望落去好似句句都有問題咁既

沾屎
防守能力卻奧斯

根本成場波一有人落低線，側邊永遠無人幫

對面一換左個黑人中場之後下體有返多d攻勢
換機師出黎邊到守得到

我決定全季反機師，屌你老母

皇馬傳統黎
落到底 一係

拜9分鐘已經2:0

跟

利雲freekick同我地D比

拜仁對多仔9分鐘入兩球
我地連多仔都唔夠踢

痴撚線

拜仁最近根本fit撚到癲
牙頹唔巧再燈啦好嘛

已經可以預見到後防實比人撚到紅牌 拿華斯被射到體無完膚

前場波皮都唔知掂唔掂到

我地仲衰過阿記

俾拜炒翻4球

光頭佬自己落場踢啦屌

安狗呢手牌靚到
又利雲又維度又沙比

棋靈王求下你下場唔好講野當幫忙
同埋要讚記得讚對面隊

Fb好多on9皇迷
呢到都....

真係好大機會
係安聯 拿祖會派幾多打膠..

呢對拜分分鐘今年仲勁過疤狗

單丸差d入
高下立見

會唔會係on撚9真身

洛賓列貝利 都仲好撚fit 仲有阿拉巴 保定 泰亞高都好撚癲

已經讓左紐亞無出

俾隻沙比我已經好踢好多

拜狗屌打緊多仔 molamola

原諒機師啦

原諒唔到

泰阿高先係最屈果個

今場真係原諒唔到，最尾個攻勢咁斷

推出底線好難原諒

諗起辛仔 高仔
更加想屌爆佢老母

利雲罰球
洛賓的軌跡
列貝利窩利
梅拿執雞
堤亞高扭過後防

你老味呢度都5球

沙比遠射

契仔係大晒

仲要最後關頭

對疤真係雞胸關鍵

好似已經預見到洛一招推大位收死keyword

拉膠派膠
拿袓包越位
細路防守唔見人
又多3球

高仔好慘,點解出機師都唔出佢

保住唔輸都仲有得爭下冠軍嘅

咩話？40比0？

人地仲有巨人胸毛 坦克車保定 氣袋維度爾 遠射王阿拉巴 穩陣王拿姆 門神扭呀 可以話係滴水不漏

踢到殘廢 殘廢

諗下好啦

垃圾皇d死球 點住拜仁防線真係無咩著數

希望唔係出紐亞

Pepe was taken to the hospital to undergo medical tests. [Cadena Ser]

咁樣會唔會太殘忍啊？

唔好咁多幻想喇

對唔住呀

Journalist: Do you rule out playing at Real Madrid?

Griezmann: I don't rule out anything.

Zidane: "We had a good game. I think we deserved more than just 1 point but this is football. "

But you used Vazquez

食屎喇光頭佬

Good game

人唔笑渣維都吠啦

好掛住肥賓

利雲好恐怖
4連敗

屌 Isco 期望過高啦擺明
出到黎真係咩都做唔到
如果用高仔可能仲好

拜仁應該鸁硬我地

比比換走咗之後已經成條中後場崩潰晒
繼續keep住3個前場嘅換邊個都係一樣
要怪就怪光頭佬死攬433賓周同猩猩
唔一早換個中場出嚟搶

痛失2分的皇馬賽後仍以3分領先次席的巴塞隆拿，但在未來聯賽仍需面對這支死敵下，爭標之路再難言有明顯優勢。

洛賓的軌跡

來自西班牙《馬卡報》的消息，利物浦最新的收購目標、馬德里體育會左閘菲奧靴南迪斯，經已決定轉投皇家馬德里，而銀河艦隊亦已準備2400萬歐元的費用，啟動這名法國新秀的違約金條款。

傳Pepe收league 屌你老母又食雞胸

Source

報驚

斷2條肋骨

會唔會係佢最後一場為皇馬上陣

Real Madrid have confirmed that defender Pepe, who scored in Saturday's 1-1 draw with Atletico Madrid, has broken two of his ribs.

雞胸了

卻佬嗰下team kill食到應晒

拿大哥vs 利雲 msn
真係咪撚玩啦
唉

下年未必再留隊了

屌拜仁件十一號好撚勁
要搵人mark死佢

Bbc無態 後防無防守 光頭佬垃圾調動 今年係咪收皮啦？

Pepe

唔關卻老事既 佢都係想清波

係咪bale後場比對面搶果段

雙重打擊

咪就係猩猩甩波個下囉

屌佢老母臭閪
今場唯一「貢獻」

其實今場我覺得積仔同米路守得好好
積仔上半場瘋狂幫人補位
失果球唔可以怪哂佢
佢跑足全場 守到Last漏左都人之常情
另外佢企果個位應該係拉膠/拿袓mark

bald唔打返好d今季唔洗旨意有飽飯食

過多2粒鍾就會比疤狗追到同分

失波個球點會怪積仔，一個企得衰，一個影都無，係得佢最勤力跑返去補位

其實我都唔明隊波咩事，明明都有輪換點解個態差成咁，仲要唔係個別1，2個無態，係成隊都無態到底咩事

佢體力真係好好

但積仔攻嗰時係咁斷

我覺得得bale同機師冇乜態
其他可以接受

因為光頭佬出人唔跟狀態

傳波比人睇穿哂 所以我正係話防守幾好

聽朝要做二弟了
我疤有全餐大技 點都袋3分

比比又變咧
真係頭寒啦呢劑

後防得番幾丁友

上場客場贏4-2果場同今場波完完全全兩隊波
光頭不嬲行保守主義 大戰出新仔出錯佢要孭飛

場場出晒米路同高仔得唔得

唔想見到拿祖中堅比人sm

完場後見到幾個香港人 唔知係咪你 有個係金毛

米路出硬 唔係實輸多幾十粒
高仔就算啦 莫講話正選 後備都冇呀

大戰真係場場出晒兩個
至少高仔好搶得
偷到波又可以自己反擊

朗 達

伊 摩
米 高

希望之後可以咁出
寧願棄卻
中場出晒搶得既比較重要
如果唔係拿大哥真係到時比人玩弄

唔係啊 我黑色頭髮 我同女朋友兩個去睇
你係咪著今季主場落場版印c7 著adid波鞋

電話突然震左震

皇馬巴塞踢出真愛

唔好燈呀
千祈唔好講野唔好開心

淨係出達仔高仔已經冇可能 光頭佬點會係大賽用佢地
佢只會出一班冇態既人 然後繼續位換位

唔好講野唔好開心
怕燈

追咁貼

知道 豆蛇

月尾場打吡有飛 但女女唔得閒冇得去

唔通真係襟兄弟

人黎
幫我整個全餐

呢d情況下真係想要卡比路黎臨時教住玩1-0戰術先

你驚冇全餐

唔係:p 都話我喺女 著舊年女裝主場c7 nike波鞋

卡文尼＝main player

叫摩佬教下光頭佬點換人仲實際

馬拉加贏緊粒

知啦知啦

我記得你係絲
當時和左無乜心機留意身邊啲人 急急腳走左去搭鐵
相認失敗

男人老狗著女裝波衫唔會好怪咩

唔好燈住OK?

露個肥仔波出黎

明知自己成班都咁燈得就收下口

我啱啱all in下體第二球

會 但我係絲 點解講極都唔信
而據我判斷 一個男人係冇可能著得落皇馬件女裝

疤狗會出紅牌十二碼全餐架喇

我都係c打 留個tg一齊講下ball

見過阿gap甘著

疤冇12碼我完場自殺死呀

Fb有冇放波飛gp

上半季就皇馬玩反cup 下半季就疤塞玩反cup

我覺得女著男裝波衫正好多

挽留

女裝波衫其實唔靚

呢位c打已經係我嘅人 大家散開！！

買咗條巾留念
本來贏一粒 諗住好值得收藏
而家都係收埋佢算了

Gun

波衫圖呢

我愛你

厹白

現場有無人屌光頭佬？

出現了

絲打係屬於我既
一句講晒
我真心既

厹散開ok？
絲打放心有我係度保護你

你=狗

呢到好多扮gay食女既人渣
絲打下半生交比我

豬緊1：0牙

我買咗三年女裝 真係好貼 又低胸 又冇章
出年都諗住買返男裝

有幾低胸法

12碼
紅牌
我估70分鐘前會出現

皇區絲打係屬於一眾皇迷既

下半身交比禾
禾刀系絲打嚟
一齊磨豆腐

講緊castilla

你去google 下

平時又唔見咁多人理我禾都係c打黎

輸12碼

你影比我地睇仲好啦

你明既

洗鬼咩
換小白出嚟已經夠贏

馬拉加準備食全餐喇

出去啲衫鋪行一轉就見到 個領低到

castilla都係有球比人護空龍

咩呀 講緊castillia wor

丁乜柒呀 又捱夜睇我疤然波

叫牙gap著一定好正

其實我都係絲黎

屌你老母啦

其實我藍絲黎
不過呢到d人好唔gentleman
成日罵我

我系黃c

好嘔心

啲厹即刻蒲頭

就快成個皇區都係絲

隱藏身分既至高境界就係要做到我咁

你就係厹

今個月又遲左黎m
好驚

卡斯迪拿個龍咁細個就滿面胡鬚

男人老狗黎咩m牙

好惡

我上網見到啲model勁瘦 都仲隱約會見到佢突咗好小的肚腩出黎 我平時著住 要全日食勁少野
仲有個衫領低都唔係重點 重點係勁鬆 件野真係唔知設計比邊個著

呢度唔歡迎有波既

皇迷=藍絲 反占中

求絲打實況圖

貼張圖證明你你絲

我鐘意呀

買返男裝啦
女仔著都好好睇

女著男裝仲好睇

最緊要唔好著褲

好撚屎 比人禁住黎砌

你地全部都係夜鬼

有無手腳要幫買班拿貝皇馬精品店既精品
有沾屎post card
岩晒迷沾黨

唔係夜鬼點會睇西甲

寫present 稿
依家諗唔到點寫又瞓唔著

沾屎 不了

幫皇馬清賣剩貨

咁又真係冇 我嗰邊都幾鼓勵下 多數拍手支持同集氣屌球證

人地安蛇幾柒都識見到唔對路半場就換
我地個光頭佬

78min紅一隻
90+12碼
幫疤講定三分已袋都得
呢個劇本係呢半季睇到厭

過多幾個月想買都無得買

半場換人即係承認排錯陣 光頭佬點會做d咁既野

輸多粒了

castilla 好撚屎

識唔識踢波架

我係後面
前面果個我朋友

仆你個街 og埋

紅就入波個個紅
個12碼就so9中砲彈咁插水

笑撚死 前面果個係你下話

我果邊巴爾間中做錯決定都會up幾句西文
其實都係屌球證都對家
入場球迷都好支持自己友(除左放題路 上場對艾拉維斯 屌足全場)

自拍拎住張紙寫連登名就算你

一陣佢真係前面果個你好唔好意思

齊中伏

哇屌 出果個支那佬 我>即走

真係有紅

尼馬紅
打比唔洗見到佢

好準

紅多件啦對面

唉啊
屁馬狗
輸波撞人紅牌

停2場咁多？

屁馬紅牌

停到下季啦

正路至少2場

你個臭g幫我含！

停皇蘇嗰場咋

啜卜

兩黃一紅？

唔係直紅？
屌自

Yes

猩猩上次直紅都係停一場

紅牌最少2場啦
兩黃一紅好似停一場

直紅

姐係打吡出到

睇GOAL Live係直紅

西甲紅既停一場咋 係睇下會唔會追加
上次巴利係追加一場

有d話直紅 有d話2黃

西班牙政府又做野
冇越位

live score 話second yellow

好似唔覺球證有fing d黃色野出來

打少一個熱血入兩球反勝

踢出真愛，不了

馬拉加凖備好紅牌十二碼未

客勝12.5 fatfat

出唔出 你垃圾皇咪係要比人贏

就爆post

快啲輸啦

黑啦 蝗驚冇冠又過數

熄左電腦 唔開了

美欺罰球好勁

佢地好似吹左球offside

冇得輸呢句